尋晚個個話嬲到要還拖，依家個個話無gear要走

香港人笑死人
你要開戰有一百個理由開戰，同理你要著草都有一百個理由著草
以眼還眼喎，搵下邊個黑警無咗隻眼先。依，
I can't see shit captain
算鳩數啦香港人
和理非就全民罷工罷到佢妥協，但無人罷
勇武就揸槍革命，但無人敢，仲想卸比差佬，諗住做埋d濕鳩文宣